今日之後唔好再講 周梓樂

新一年開始唔好再糾纏往事 科大人應該向前看

blocked

炒曬車，唔講啦

請善用起底功能

起左你底 空白account

多謝 我呢個account轉狙擊5毛狗

分身？ 去站務台舉報

同5毛講嘢只會拖低自己智商 你單機啦

唔係個個科大人都關心政治架 想專心讀書唔得

又block多個

科大狗質素